爛mon的iPhone Apple仲收唔收？有無得喺Apple trade in?

爛mon的iPhone Apple仲收唔收？有無得喺Apple trade in?

no